[突發] 搵到條片影到PoPo射催淚彈入藥房

推！！！！

失控again

推呀 隻狗特登射上行人路 射街坊

好恐怖 其實佢地想射死人

損失$1000

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

直射殺人？

射上twitter

認左
道歉完
藥房接受埋

少少野就裝修咩由佢比黑警射多2野算

幾乎射中果兩個男人

Cls 專登向住人群射 罷明想殺人 好彩冇中人
不過間藥房求仁得仁啦 撐驚食曬煙

屌諗起伊拉克射入腦同眼條片
啲仆街係咪有撚病

Wa diu 個男人好好彩
痴撚線

9射

而且角度係預左頭扑中人

是但一個途人行快半步或行慢半步都中頭

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

你地唔示威又點會有TG呢？

又殺人

坐過監都可以做老闆渣靚車
所以示威者真係唔駛有底線，有案底唔代表無錢途

上Twitter 未，平射催眠彈，係致命攻擊

幫手推上熱門先

DKLM死黑警，邊度人多打邊度

dllm真係會死人

好野，block多件

Push push phsh

無奈接受

原來係咁撚樣射，cls

直射人呀屌
藥房唔係重點

第18秒,個男仔個頭爆爛咗粒tg..痴撚線屌你老尾

推呀！
點解冇人推

好明顯係瞄住街坊射 好彩冇中人咁解

全部野唔掉哂佢都冇人夠膽賣，執得啦藍絲咪又比狗咬全部都係comdom

原來TG 水平射個速度都幾快下 ....
唸起之個post tg射穿頭 留係頭入面

佢已經得到佢嘅報應
硬食tg+成間啲貨bye bye
大家咪撚幫襯唔該，都唔知會唔會混入正常貨道呃人買

呢下如果中頭獎 真係痴線
死黑警 好彩先射入藥房

對比起裝修……
藍絲們要小心佢拎d TG貨去另外兩間賣就真

唯有完全唔好去去到買野啦

屌你老母
Head shot!!
好彩係唔中人

頭盔嘅重要性
佢好明顯係向人群射

個高度根本就係射頭

其實差D 就中頭

tui

其實佢亂咁鳩射終有一次射去啲有易燃物儲存嘅地方...最後搞到爆炸

記住藍罷買

粒蛋咁鳩高速
射中眼真係 伊拉克 2.0

打中都幾痛

藍屍腦細 谷爆未

Out of control

班藥房佬藍到仆街
做乜仲要救佢哋

其實直接射中重要部位就收硬皮 仲要街坊裝

得大陸人買
佢哋知閪咩

第18秒啊呀!

cls 行人路街坊隨時爆頭死

水平射根本實彈黎

對頭射，send俾solomon yue

Push

Send埋俾國際戰線

隻狗士直頭係想平射射殺手足

班仆街想謀殺,佢哋根本想香港繼續亂!

個高度 爆頭都似

痴線
個阿叔差啲死..

推！！

有個中咗頭

第18秒,爆咗個男仔頭,連粒tg都刷爛咗一部份

抵啦

射中會死
行人路上面有撚示威者呀屌

根本想爆頭 痴撚線

屌你老母死黑警 果槍中頭肯撚定死人

你老母痴撚線 班狗要殺人呀仆街

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

痴線, 對住一堆人頭射!!!

我都想講
tg有咁高速咩
仲要慢鏡左
但都好有沖擊力

the gangster triad wanted to shoot people in the face.

喺咪係車到射出嚟?

黑警指揮：
我地係保護緊藥房

On

黑警早就已經唔當市民係人，隨個人喜好隨時打人射人，痴撚線

CLS

林鄭唔搞送中條例....又點會有示威?

推呀

Cls

推～

======

唔可以俾陳彥霖事件不了了之

[重要發現] 陳彥霖媽媽生日造假

中人又係中頭
Cls

射嗰個要捉返出黎祭旗
咁近平射，有個人爆左頭

屌你老母爆頭

cls 打中人點算

發神經 同恐怖份子冇分別 射過少少個路人已經俾佢射死咗

都唔知係咪睇完之後有樣學樣

好危險, 隨時又射盲眼

push

當火箭炮咁平射 痴撚線

謀殺

根本想攞命

cls

好似無打中
咁啱係佢頭頂爆開
好彩到佢

比tg打中頭到爆，痴撚線

下下射頭 dllm

屌你老味 打中人真係死都似

門口果兩個阿叔， 差少少爆頭死

想射記者

46秒，係咪抱左係細路出來？

附近都無乜舖開門做生意，人地係出面開緊戰你都仲要唔捨得果半日租金同人工，正宗贏粒糖輸間廠

向人群頭部水平發射，不是謀殺？

真心？

特登射架喎

明顯係瞄準頭部嘅高度。

其實啲狗癲的唔係第一日知...
都唔算咩新聞...

個水平係會中人頭架喎屌，今次好彩中鋪頭，唔好彩嘅啲市民記者咪會受傷

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

有 係智利先射死完人黎

真係痴撚線

差啲中彈嗰幾個阿叔，下次肯定企最前勇武打狗

咪拉你暴動囉，開槍果位升職

原來想射市民

阿叔差d死

你老母唔淫又點會生你呢個孽種呢？

個呀叔差啲行行吓街就tg中頭死
Btw backup